聽日起 搭地鐵唔洗再比錢

屌你老母 最多股份又係政府
之前有加冇減已經忍左好耐
今次完全淪為政治工具

法國既鐵路同香港情況都有啲似
好耐之前佢地好多市民都好已經自然咁跳閘 仲會幫啲老人家慢慢過閘

大家識做啦
唔好講咩佔佢收入好少 大家要由生活做起
表達不滿

跳閘會唔會被人拉

push

罰500 比個假地址佢就收唔到張單

推

有無跳閘教學
笨手笨腳又矮跳唔過

跳唔跳都會俾人拉

兩手一撐 輕輕便過

00:48

推
一個做就奇怪 一齊做就變習慣
推推推

啱屌你收錢比你車黑警打我？

都唔係為市民服務

做還做 咪俾佢影到....先好講

除非無其他代替方法
唔係嘅話都唔好搭鐵路

照搭都要跳
一齊咁做大家都安全
好希望大家
平時做唔到啲咩 都可以參與呢個不合作運動

就算要遲到行路都罷坐黨鐵

認真，參與人數太少既
該買老人八達通
無跳閘咁明顯，又慳到錢

希望好多鐵路為主嘅社區 eg將軍澳手足可以幫手抵制鐵路 mtr喺呢啲地方賺唔少錢

先宣傳比遊客知

Po上微博

香港港鐵，不付款也沒罰款

之前去法國玩
啲市民已經係咁做
仲會協助老人家 頂住慢慢過

文宣！！

香港鐵路免費！

千其唔好

要身分證架下話

返九至六果班
救救大家
罷工唔去 遊行唔去
連呢樣野都唔一齊做 對唔對得住咁多位手足

全部人一齊 吹唔漲

撐住兩邊，踩一踩住條bar/個閘就好易過（冇嘟卡佢係lock實㗎嘛）

要贏，有兩條路。

再唔係用大閘機

有無辨法洗地方式整爛晒所有入閘機?

真係唔得爬過去囉屌
但盡量group埋其他人一齊做
安全得來仲可以感染其他人

普通閘機先易跳下話
大閘機係一個人出，俾另一個人跟住出，即係半價only

大閘機就可以跨過去 唔用禁住側邊

矮先易跳..
你未跳過咋下話？
雙手撐閘機兩邊 用力跳起
你會發現好輕鬆可以跳過

原來係咁

加油

多人一齊做
你發現身邊有人做得唔順利 好快有人幫你
跳多幾次好快熟手 好快搵到自己既方法

可以試下全世界一齊跳搭正搭3搭半搭9都跳

真係忍咗好耐

返工時間一齊跳
全民運動日
返工坐office冇咩機會郁動 今次機會黎喇

唔會， 最多根據港鐵附例罰你錢
你跑就唔會捉你

返工咁趕時間唔係唔跑下麻

係 同埋戴口罩

住嗰區藍絲多跳閘會好顯眼 唯有盡量搭巴士

西鐵閘機可以點跳

愈多人就愈唔洗擔心 推比多啲人睇到

跳閘

前提係咪要多人一齊做
平時返工多人又逼走唔到係咪好易奶屎

就咁中間跨過去就得 唔洗跳

咁多人做佢點拉 一個站最多擺兩個職員，仲有佢地只係普通打工仔，手無寸鐵，亦可能係手足 你估佢地係黑警咩

返工多人咁迫 啲職員仲難捉

多人做一定係好事

拉起塊葉就得 一向上拉佢就彈開

已買廢老八達通
日日$2坐黨鐵

如果係全民不合作運動就ok。起碼俾多啲人知先。老老實實，大把人心裡想做但淆底

就咁買就買到？

係咪就咁買就得

係

香港人有潔癖，要比啲時間適應

我呢就用開長者卡既，但今日發現原來用$2搭車都會令到張卡負錢，我今日開始已經用緊我既跨欄技術了 大家咪繼續比20蚊搭鐵囉

今日見到有巴打做 冇人理

我明都係見到人先敢做
不過個個都唔做第一步 未永遠冇人跟
呢啲時候 大家都要企出黎

著住西裝返工 恤衫西褲
更顯說服力

要抗爭就要有代價.....

好似要出示長者卡？

啲職員見多人就扮睇唔到算
同埋多數都係r人工

以往我都會check下有無人查飛狗，而加我check都唔check，邊個查我打到佢仆街

咪on9啦，你搭鐵要出示比邊個睇

大是大非既時期
政治會主動黎搵你

今日大窩口有個著曬黑色衫嘅靚仔諗住跳閘但畀班藍絲街坊屌

紐約大把人跳閘

跳完繼續行 唔洗理

講緊買長者八達通

巴黎呀婆都唔撚比
仲要啲後生見到呀婆係後面仲扶扶佢 等佢易過啲

唔洗

番工買張最平車飛入閘
去到話唔見飛
收工買張最平車飛入閘
用朝早車飛出閘
番工用張新既入，舊既出
重複

唔使，唔會問你野

張飛入左閘過時會無效

返工好趕時間 跳出去算

乜宜家啲飛有時間咁醒

一齊跳

推，唔跳閘都要用廢老八達通

係咪戴返個口罩安全啲？

帶啦 咁多人 好多病菌

大大力推

俾d骨氣啦你班港豬，咪撚再搭地鐵啦

又要屌又要搭，最撚憎

想問下 佢地係咪冇權叫我地出示身分證

就係屌完唔比錢搭 吹咩

老友記

轉多兩程巴士都唔搭黨鐵

冇權 但可以報驚

報得黎我都走左
姐係可以寫假地址假名
到時寄比黑警

跳乜撚，直情咪撚搭啦

PUSH

咁你講哂啦
唔當場捉到你做乜都拉你唔到架啦

一日行一萬步身體好呀
已經決定盡量搭巴士 近就行路 唔係無得揀都唔搭地鐵
一人一步盡做啦

推，最多咪捉到比人罰錢，驚閪咩
仲比錢黨鐵洗？不了

除非佢報驚加捉住你

紅色閘新嗰堆好似有sensor

跳閘會有聲，所以我直接開佢對門，禁一下就開，既方便又唔會嘈親人

有種全封鐵

唔好唔俾
每程只需1.9 好抵

大閘易好多

屌你老母 今日元朗站跳閘 有個死廢中勁大聲屌我做乜撚嘢跳閘 好撚彩有多幾個fd姐 自己一個真係危

on9少陣好冇?

仲要一個廢中引嚟幾個廢老一齊屌

PS:廢中疑似圍村佬

聽日就要開始全民跳閘

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

答佢：狗鐵你有份？
然後開個閘比佢同佢講「一齊啦！」佢地實會跟，因為廢中就係因為比左錢所以屌你，只要佢都免費就唔會屌你了

跳左幾日，MTR職員開始認得我，但冇理。

係，用緊

利申：老人

入閘容易出閘難

將潔癖放低
希望呢種意識型態體現係每個抗爭者身上

黨鐵以為香港人唔搭唔得所以㩒住我哋嚟打聽日就收你皮

無用架, 地鐵其實係地產公司, 你搞到地鐵沿線啲樓賣唔出, 地鐵旗下商場無人敢行, 無人敢係地鐵落廣告先有用

呢樣可以照做
冇衝突

求求大家一齊跳好嗎
#全民跳閘
#抵制黨鐵
#和你跳

阿婆都唔淆佢 香港人你淆咩

去客務中心講 唔該要一張長者八達通

慢慢來，
由一星期返工放工時間開始，再慢慢擴展到星期一至日

好想跳，但面皮又好薄
可唔可以搞個跳閘活動比絲打練下膽

跳還跳 帶翻個口罩先好跳

返工收工時間 多人一齊做

X2
我可能會買張長者卡算

長者卡洗唔洗長者先買到

試過一次，好難鼓起勇氣
之後寧願搭巴士

因為未習慣 同埋唔夠多人做

留意番
捉到係要 抄身份證

真係可悲，又要搭又要做埋啲寒酸野

係有骨氣咪唔好搭囉，又要搭又要做埋啲理虧既事，比正價都唔肯，真可憐

Block得 on99

由輕鐵做起會易上手d

依家唔係幫你慳十蚊
係抗議黨鐵呢幾日既行為
封站
車狗
為市民服務？

我地照搭有咩問題
大型運輸工具唔係接載市民？

姐係我屌完黑警 黑警就唔洗捉黑社會
呢啲係佢應該做既野

件事都未睇清楚 p牌真係

善用起底功能

咁啦，闊閘機跟人過係咪易啲呀

p牌推唔郁

一個跳閘會比人拉
一百個人跳閘就唔係法律問題

唔好再撚比錢黨鐵

你地夠非法集會啦，又唔返屋企訓覺？
跳閘就驚比人拉？

以前旺角大把人衝閘啦，撞到鬆哂

推 全民跳閘

都係一個好方法

跳閘
跟人過

跑啦 重比佢抄？

趕時間呀 跑

跑到就 ok

係其他手足決定跳閘之前，都要俾佢地知個後果家嘛

捉到唔會爆眼爆肋骨，但一罰就罰 500 , 驚佢地無錢俾

如果見到人跳，我都會鼓起勇氣跟隊

講真一定係跑 比佢老母
跳都唔驚驚跑？
同埋佢地唔會捉你追力 因為冇權又懶
可能會圍你 但大大定捉到走唔到就冇可能
自己醒水啦 見到附近有職員唔好做住

百幾個巴打絲打一齊跳閘 驚閪咩？ 大不了跑走

驚走時有 仆街藍絲阻撚住晒
到時無裝又無得玩反阻力

利申：熱愛和平 反對暴力

拆閘

有幾多人真做 想但淆 會唔會爆哂所有閘好d

跳閘哨兵 TG group

今日先跳完，有冇巴打諗住爆閘、爆廣告牌？

會唔會響架？

你拍卡入閘都會響

你用力少少推個閘就過到 可以完全唔跳

Tmr開始重新激活長者八達通

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

唔好幫襯狗鐵站既舖

弱撚智 我宜家明食你茶禮再反尻你 你吹得我漲咩
正如上淘寶買彈弓買鐳射筆射尻警狗一樣
乜撚野叫理虧 狗鐵封站夠理虧啦 班狗做野夠理虧啦
洗撚你可憐咩
起埋底先知原來香港仲有咁撚弱智既人
係我好心屌埋你先block你炸

搵張電子卡痴喺八達通讀咭器上面等大家都嘟唔到
可以幫到大家減少潔癖嘅心理關口

千祈唔好咁做

要開始全民跳閘活動
由星期六日搞起
馬上宣傳

跳唔到就爬過去喇

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者電話其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

示意圖

小心個袋俾狗咬

大力少少推 其實個閘推得郁
唔敢跳嘅巴絲可以扮拍卡 再一嘢推爆個閘

btw 唔知係咪個個閘都得

跳左兩個星期 未比過錢啦

同意，其實全港打工仔keep住每日返工放工跳一跳佢都蝕唔少。再唔係好似d人跳軌咁，多d人一齊行路軌，令佢開唔到車！ （有d危險）
每日返工朝早搞集會，睇佢仲敢唔敢封晒d站。但每朝搞集會呢樣都係ff下，好難實行

我P牌狗，推唔到Post又開唔到Post

Push

長者卡入閳聲係一樣？

會響，但佢成日誤鳴，nobody fucking cares

九龍東？

閘定欄？

認真
以港豬守法嘅程度
跳完會唔會即刻畀人捉住

聽聞係高音過學生卡入閘聲少少

both

推 好似 大叫咁
越叫就越多人

同埋香港人
俾人教得太乖

對抗暴政 仲點解要諗俾唔俾錢
500蚊 我俾得起
一輸左 義士要坐十年
我地要用所有手段 對付政府

文宣呢？

平時跳都冇問題架
利申：已開始，完全冇人理

輕鐵要比錢既咩

跳閘係不合作運動
要做比人睇
長者卡其他人睇唔到
失去原本意義

見妹多人都跳緊

我同意推閘，廿年前身邊朋友已經咁做
一黎唔使怕無膽，同埋有職員都好難睇到

跳之前

遮住塊面先

你block我只會証明你同共產黨一樣，包容不下其他聲音，口口聲聲話要民主，連尊重其他人發表意見權利都做唔到，仲要人身攻擊

食屎啦樓上p牌仔
支共果隻係上門殺撚埋你呀
果位巴打有威脅你？

死撚開啦三毛藍屍

五大訴求

有幾樣野要做先有效果

一要文宣，等全民跳閘
二鐵棍個隻閘有無手足有教學片點撞，試過唔得最後都係跳

文宣！

九龍灣朝早唔見有人跳

利申:唔敢自己跳

可以試下推閘
朝早啲人個個都好眼訓 都冇咩人理

大大力推碌棍就得
平時用卡過都會大力推，點知原來拍唔到就成日撞開就過

要搵一班人帶動 d人先敢跳

好似紅隧咁，新港鐵不合作，唔洗block住架車，比普通市民免費出入就ok

條條線搵個站帶起
麻煩文宣

地鐵其實係地產股黎

救拉隊跳
一個唔敢

唔敢too sorly

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

個個都話唔撚敢 咪無人做囉
你敢做第一個
身邊手足都幫你 淆嘅見到都會一齊
唔駛驚 唔駛淆

畀人捉到就抄低身份證
自殘

行出街啲黑警都會捉你啦 唔好出街

一樣就證據確鑿會畀人告
另一樣行政失當唔會畀人告
咁都混為一談

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？